求admin幫手del post

點解？

屌你老尾2月既post你唔推撚有人知咩
特登開post出黎
實有班on9仔幫你人手置頂

希望admin可以抽d時間幫手del post